請行使公民拘捕權將佢制服

無委任證牙拿